{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073144?place[place_type]=GID&place[gid]=1073144&place[latitude]=34.9336215678&place[longitude]=127.5189375669&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 베네치아호텔"
    },
    "text": "こんにちは。全羅南道順天に位置する順天ベネチアホテルです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、そのため払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を必ず遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 繰り返し·児童、幼児と一緒にいる場合は安全に注意してください。 当ベネチアホテルでは室内カラオケを運営しております。 朝食サービスも提供しており、利用場所は3階のレストランです。 朝食時間は7時30分から9時までで、宿泊客は無料でご利用いただけます。 駐車場は地下1階に位置しており、約30台ほど駐車できる広い空間がございます。 ビューティーショップ、テラス、そしてフロントではギャラリーとカフェを運営する予定です。 周辺の観光地としては順天湾庭園博覧会、順天ドラマ撮影場、順天湾、楽安邑城、仙岩寺、松広寺などがあります。 客室は様々な種類が用意されており、基準および最大人数によって異なる人数が宿泊できます。 チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、そのため払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間までにチェックアウトすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までですので、その時間までに退室してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を必ず遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "繰り返し児童や幼児と一緒にいる場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。利用場所は3階のレストランです。朝食時間は7時30分から9時までで、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下1階に位置しており、約30台ほど駐車できる広い空間がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "順天湾庭園博覧会、順天ドラマ撮影場、順天湾、楽安邑城、仙岩寺、松広寺などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室は様々な種類が用意されており、基準および最大人数によって異なる人数が宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 765
    }
}